（成班垃圾）聲大大無貨賣，無一個真係有去捐錢。

日鳩日都係度「打咀炮」

無一個真係會真系走去捐錢。

成班都係垃撚圾。

無人敢入黎牙？

屈Sir分身，咁燥呀

個撚個都唔出錢。正垃圾。

出黎啦。

你出嚟回應下好過啦

你搵我做咩？

你問返當時人啦

無人敢面對

自己白癡，所以當其他人都是白癡

叫你個分身屈機男回應下：

笑左。

講人唔贏就話人係分身。

屈狗唔識同時用兩個ac？
一潛水就輪到你吠

做多幾日統計先出聲啦你

無人敢入黎面對

你又捐過未呀撚樣

米sir入左嚟
屈機男分身(思覺脫)即時潛水

我當佢唔係分身
佢憑乜野企喺道德高屌其他人
垃圾！

on9

寫食評就要識落場煮？

評論政府就要做過官？

米蛇，你d common sense唔係咁差下？

今時今日仲有人會講

「你做過未？咁多野講！」

真係畀四個字你：民智未開。

你睇清楚你寫既標題先啦！
你講緊你自己呀癈物
中文合格未?

係呀。

我夠寫「無一個高官為香港市民好。」

係咪又要我做過官呀？

成班垃圾。聲大大無貨賣，無一個特首搵到地起樓！

成班垃圾。聲大大無貨賣，無一間電視台拍到高質節目。

你自己fill in the blanks la

原來我寫得以上果幾句，就imply我要搵地起樓同埋我要製作節目。

米蛇d 創意好掂呀

寫食評本身都有一定知名度或者識煮先有人睇啦！
係呀乞兒都可以屌政府，不過有無人會聽之嘛
你同乞兒鬧政府係無分別架common sense 攞A

下？

原來寫食評要「有一定知名度」，「識煮」………

嘩，真係第一次聽呀我。

openrice呀、fb呀、ig呀果班港女原來個個都一知名度同識煮。

乞兒仔思覺脫，我捐過錢架
我喺你個post聲大大屌柒你呀！
係咪好爽先
鍾意既話我當你屈狗完巴咁得閒撚下你好唔好

至於屌政府啦喎。

米蛇梗係住得支那多，d思維咁共產黨既？

民主社會，人人有權屌政府，人人有義務監查政府。

人人手上既選票都「同等重要」

呢個都係common.sense黎架喎。

咁你要入黎我又無所謂喎。

我就就講緊「聲大大無貨賣」得把口講又唔捐錢既高登仔係垃圾。

你自己係咪垃圾，自己諗lor

唔撐咁遠喇！
我而家回應你個標題，入黎聲大大屌柒你
爽唔爽

你講乜撚野經 叫你主人快d蒲頭捐錢啦

米蛇唔係要入黎呢d「乞衣」寫既post黎特登搵存在感下？

垃圾思覺脫，聲大大無貨賣無捐過錢
癈柴，垃圾狗，賤過泥

你要搵人你自己搵佢，關我咩事。

咁我又唔似得你地呀。

你地有幾個出晒post聲稱「會捐錢」架。

乞兒死去乞食啦！
學人講道理
仲要喺財經台寫埋啲垃圾
話你賤過泥真係無話錯

笑左。

米蛇慘到要不停靠人身攻擊黎搵存在感。

陰公豬

思覺狗，你主人我而家去做野先
一陣再番你撚過你吖…乖

捐錢未呀

果幾個聲大大話會捐錢果幾個。

米蛇夠鐘要返去食藥啦。

記住覆診呀

存在感存在感存在感
我上得咁疏都叫揾存在感
你繼續喺度乞食啦思覺狗

上得黎疏。

不過都要特登入黎唔關你事既post度吠呢。

呢d咪係搵存在感lor

最大聲話捐錢果個潛緊水。
點解咁耐都未捐 因為本身就係因為搞比賽 對手都唔係度 捐黎把撚咩。

聲大大無貨賣=屈機男

聲大大無貨賣=3zero

聲大大無貨賣，開壇鬥捐錢，之後又唔捐=屈機男

聲大大，教人樓市、股市、大環境，點知錯錯錯，全部錯，被人挖出嚟，眾目睽睽兜唔到，就潛水消失=屈機男

推到有人出黎捐錢

屈機男唔敢上水, 要靠思覺脫幫佢發聲, 真係可憐